［劍盾］收一隻色違耿鬼

小弟好想要一隻色違耿鬼有冇人可以賣俾我 可以payme你 有意tg我

Tg: hostman123

毅進星 $100

或者我有夢特蔥鴨 叫難搵少少想要可以加埋俾你

自己捉開心d

色鬼有咩好

型d純粹

低cp得唔得先

有冇link純粹唔知

巴打都狙擊左好耐

玩隻Game都有大佬做到

你睇落似係小學雞想埋堆但唔侵你玩嬲嬲豬果d人

佢地係咪中學未畢業

屌.. 而家pkmon都要課金買寵?

個個game post都總有啲以為人地一定要關注自己嘅朋友仔

我有 可以俾你

兩隻thx

我有色違超極巨，幾錢？

comment 負評數有幾個都係6

推 原來d人咁撚仆街
玩隻game都有得做大佬

笑撚死,唔知以為上巿公司人事鬥爭..
原來係毒撚拎住啲POKEMON係屋企打生打死..

咩料 笑到肚痛

喂 淘寶10零蚊都有啦 仲快靚正

笑撚左 9up帝

有無考慮去講故台開返個故，巴打講嘢好有趣

打個寶可夢都咁認真
欣賞

搭單想收隻淫賤胡迪
有冇人pm下

屌班毒撚當自己係四大天王

有趣有趣

隻game仲有人玩緊

自己生隻其實唔難

屌到底人生有幾失敗先會連打機都要做大佬

俾條link黎 想睇

佢地一定係妒忌樓主既才華，嫉妒樓主係天選之人，一定係！但相信只要樓主相信自己，堅持自己既信念，繼續伸張樓主既正義，用樓主正義既臂錘一野鍋落去惡人身上，樓主總有一日可以抹黑Pokemon界，樓主要加油豬哦

前輩係乜意思？

樓主俾個碼黎 上去交換 我無用tg

一句唔埋兩句就話人林鄭真係痴撚線

雖然我同超能「前輩」素未謀面，但「前輩」竟然咁關心我，實在令我感動流涕NS出左之後我都係玩到爆機就棄坑嘅程度，算係回左幾個post R下寵闖關咁。如果唔係有超能「前輩」一手建立嘅輩份奶鞋底制度，我諗晚輩都未必R到寵，我唔知Post入面啲人點睇，但當我聽完超能「前輩」嘅傅說，對我黎講你就係神一般既存在，雖然超能「前輩」慘遭自己一手建立既制度毒害，但我心入面永遠永遠都會記住手屈一指既你，feel respected

btw我諗我唔需要妒忌樓主隻耿鬼吧，我爆左機就無玩可唔可以比你簽名我

到底發生乜事玩隻game姐

無意間發現呢度好有趣

睇完個post心動想玩既路過有趣

無玩 劉明食花生

咁唔諷刺囉你睇你幾有誠信，一時又話見過，一時又話無見過，根本你就小器，憤怒，誇大，之後9up你叫人地點信你講嘅嘢

貴唔貴族都好啦，唔知你點定義，唔太清楚你邊位，亦都唔得閒理解你為人，只係知你係呢個Post小事化大。呢個世界好奇怪，就係唔知點解有啲人咁耐無係個Post上水，一上水就有人歡迎。有啲人唔上水比人鬧。雖然我唔知，但你自己做過啲咩心知肚明。

btw 多謝「前輩」賞識

巴打你想像能力真係好掂雖然有人聚集既地方就有老屎忽，但如果因為自己適應唔到，反罵人地點解打邊爐和和氣氣，呢點就不可取囉

咁扭曲
網路世界都要去適應老屎忽文化呀？

笑死

平時上連登屌公司啲老屎忽
一有機會就自己做老屎忽

無聊入嚟見到跳晒number，你哋係咪又同精神病人傾偈呀

點睇都似你哋小圈子圍威喂用莫需有罪名杯葛人喎
心知肚明似足外交部發言

唔知點解入左呢個post仲由頭睇到尾
冇玩Pkm

仲好睇過啲netflix啲劇

me2，笑撚死，可以出返部pokemon連登風雲傳

超級毒能巴打可唔可以講多d，搵到你之前d留言你講得好抵死

-
將心比心,你代入佢地自己唸下

我玩慣pokemon,玩呢隻game玩到咁上下,年資十幾年,黃版玩到現在,
上到網人人叫我做大佬,
新加入玩到戇鳩鳩果批,可以充下人數,
塞幾隻佢地唔易拎到既寵比佢地就可以收買到佢地,有益無害
就算有d咩天才玩家超新星之類,
佢地思維獨特,遲早或會構成威脅
但始終我地玩左十幾年
我認第二無人敢認第一,佢始終新黎,係到唔會有人聽佢支笛
就算即場約佢單p,我輸撚左,都會有好多契弟幫我講說話話我讓賽
到時佢都係要死氣氣加入我地,然後幫我地拎獎助大個勢
如果佢唔肯合作,我地都可以作個理由封鎖佢既社交,
挑釁下佢咁啦,只要佢輸一次咁多都夠,
我地都可以求其執件新手,教晒佢完全針對佢既配裝打法,
到件新手贏左佢果陣再用群眾勢力收佢皮
再唔係都可以叫成個圈既所有唔好同佢玩,唔好同佢練,講句野都唔好
佢無辦法同我地呢班pro player練習,出去都係搵到d 2 3線戇鳩鳩player練
下屆冠軍又係我地工會既人輪流上
temtem?
呢d game留返比班失敗者圍爐取煖啦

↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

現實見好多人打機都係咁
永遠玩死一隻game,一玩其他game含左撚就即棄
呢d人打機其實唔係打機,只係利用打機去滿足自己既自卑心理
當然佢地真人都係毒撚一條

玩pokemon果啲仲惡撚過黨

色違耿爽要唔要??

原本諗住入黎講句有
點知...有故事睇咁精彩

個故仲長過劍盾成個1周目

有埋link真係幾好

成班on9現Pokemon

Btw, 2隻thx

我屌你老母啦老屎忽
叫你老母拎個屎忽上武漢比人屌就岩

屌一入到見到仲以為潮文黎
點知咁多花生

個世界觀大到
四王 天龍人 七武海

比大家欣賞下果隻超級毒能既威水史
懶人包如上

佢係遊戲台出名臭哂架啦
典型引戰狗
最尾果版仲有佢其他遊戲post既引戰post

唔小心撳左入嚟都有花生食

好耐冇追佢地post
佢地真痴痴地
先前屌佢地 佢地就話不滿咪自己出面開個post自己屌飽佢
到真係有人公海開post又屌鳩人 關佢地叉事咩 驚撬晒d人?

如果GF班垃圾同編劇可以有呢個post咁有創意你話幾好呢

唔好老屈住先，我發呢堆文無同任何一個人商討過，我只代表我自己，我亦都無加入任何圈子，我想講嘅係我懶得好似樓主咁慢慢起人底，但淨係睇佢呢個post既內容，佢自己講大幾多失實既說話，佢自己心知肚明，而唔係佢之前做錯過啲咩，因為我真係唔識佢

就適應唔到老屎忽文化呢點上係我錯，我認錯自隊一打

對唔住各位巴打

屌

其實你地d恩恩怨怨你地既事自己圍內打架你地既事
但你寶寶寶寶撚完未姐

而家改篇拍電影應該趕得切下屆Oscar

嘩屌好撚好睇

講到自己幾慘 原來係自己搞事先
真係峰迴路轉

演繹太生鬼，有種講人是非嘅八婆feel

我識係因為係個Post活躍過，不過已經係兩三年前既事。我上面都已經講左，我最近係有返去r過寵闖關，亦都係你所貼果條link。我上面有清楚交代，你究竟有無睇清楚。

你引左果條我係講我完全唔識你，唔係唔識佢地。

我出聲講嘅既動機係點解你講野天馬行空，前言不對後語，啲個post都會比你帶到風向

食花生

我無講過自己完全中立，我既企位係比較尷尬，係我口中講出黎係無咁有說服力。但唔代表你講既野唔係誇張失實

條友無買game無講過pokemon入親去就係鬧交，搞搞吓俾人block晒無人理，咁算唔算杯葛？

而家個post有過半活躍user係呢三個月先加入，無老屎忽抗拒過新人喎

成班傻鳩

色情耿爽 兩隻thx

男人老狗成隻小學雞咁講野有骨既 好人極都有限啦 利申無玩

意外睇到d幾得意嘅嘢
入面個疑似大陸人至少係好耐之前上開d大陸pokemon論壇嘅人嚟

隻毒能有幾樣野令我特別深刻 特別黑人憎

1. 官方名問題。正常我地呢d由細玩到大既 就梗係唔鍾意啲人講 寶可夢，但佢又好似刻意係咁講係咁引戰。仲要印象中佢係冇玩Pokemon 但都成日入黎引戰

2. 不推文問題。而加呢個時勢 傾呢d打機野就當然用返不推文回復。我地開po topic都有提不推文，但佢又好似專登唔用咁

3. 感覺佢係好中意同人作對 引戰。睇反我上面果條link最尾 佢係其他game post都係咁。就好似薩爾達，佢竟然可以話 原神 (大陸game)冇抄薩爾達cls 明眼人一睇就知抄，佢都仲可以撐

總結 唔知佢有咩心態 定係有病定係點
就係中意周圍係唔同game post到柯尿亂吠

條友傻鳩黎 記得8 9個月前連登有單銅鑼灣八婆事件條友專入去唱反調
有病睇醫生啦 浪費網絡資源既狗屎

原來件垃圾係其他台都咁
等我仲以為佢正係識係遊戲台亂吠

條友一定以為自己好撚威 周圍刷下存在感 自以為撚到人
事實就係冇人想理佢 同佢講多都晒氣 見一隻block一隻既狗屎

Pokemon劍盾討論區 如果你想討論Pokemon可以入去傾,不過你想要隻色違耿鬼就未必有

笑死,有心到
登入返,比個正皮再登出繼續睇

希望幫到其他巴打
認清果隻毒能狗係經常亂吠

求人不如求己
拎左閃符r隻異國公廁自己生快過求人

不過今代色違易刷到一個點
上討論區總有好心人開出黎俾人上車
youtube都有好多片教人今代點刷

btw食花生食到好爽
自己個群好和平一片樂洋洋既氣氛
好多群友會送色違又會交換蛋種球種
以為出面都係咁
點知外面世界咁多花生食
打個機都嚴過黑社會分哂階級

其實外面世界都好和平一片樂洋洋氣氛，不過會有癲狗走入嚟吠再屈鳩人排斥佢啫

兩盒花生。thanks

得啖笑，
與其信人不如自己望下

已經block鳩咗條友好耐
估唔到已經好耐冇入pkm po都仲見到條on9

兩盒 THANKS

pkmon post d人不嬲都忽忽地 真係當正自己館主咁

好熱鬧

入到去好似去左第二個世界咁

呢個po 好好睇, 寶可夢既道館主人

推

中二病上腦?

比賽係公開, 只你守返官方規則歡迎任何人參加

我都係貼得一次, 點同你寶可夢前寶可夢後
成個POST都係得你講四王, 唔好FF咁多好冇?

樓主:我淨係想收隻色違耿鬼...

笑死
結果有無人肯俾隻耿鬼樓主？
毒能哥有講到自己無能力
咁班大佬去左邊

btw有無懶人包
d恩怨情仇太長追唔得切
d人物都未分得清
好影響粒花生既味道

會唔會最後樓主先係最大既贏家

其實咪同西裝個post咁上下

一係咁 你兩班人互戰 三盤兩勝

輸咗嘅以後就係契弟

以後唔準開Pokemon post

係閃光耿鬼 同就咁耿鬼好大分別
毒能哥雖然聲大大 不過應該有貨派既

乜2班人 毒能哥1個揪哂pokemon 入面咁多人啦
睇小毒能哥？

屌你個故仲長過小智出黎捉廿年精靈

無諗過嗰post係咁搞笑
Btw有無人可以比隻我

屌入到泥睇到三點鐘 我都幾痴線
打個機都咁多花生 我都想做下貴族

跟大佬咩 班友一定打機打傻左

認識都係頭3代 無刻意追game
動畫睇到芳緣 同合眾

無意挑起戰爭 但想知#50條友做乜撚野

係

細佬們 hi

自己生
扲左閃符生左10隻就出左雞蟲閃

然後就一直無貨

又係條痴線佬
上次元神post 已經block尻左條友
大家唔洗同佢講咁多呢d痴線佬冇理性又冇恥你點屌佢都晒氣直接block啦

我竟然睇晒

睇咗個post
佢地都幾恐怖下

但個post d小圈子好撚中二嘔心都係事實

講故post黎？好撚精彩
忍唔住睇曬

笑撚死 玩隻傻閪game咁認真

屌真係好撚痴線
開個po啫洗唔洗咁
我都有玩劍盾都有睇過啲pkm po
頭個個月個個都孵蛋刷數據打boss raid
乜鳩都同一個po傾 一日爆幾個po
係真係亂 令人冇乜意欲討論 好多時是但碌完就算
唔比人開po集中講pvp係咩心理

真心劍盾好垃圾 劇情低能 地圖弱智
仲要dlc先有得玩以前啲精靈
之前冇玩過pkm嘅話我怕你失望
但係如果係想課金玩國王遊戲嘅就唔洗猶疑

我睇緊d乜

打乜機呀仲 睇班毒撚互片仲有睇頭

耿鬼有得捉咩，唔係點都要人地傳鬼斯通咩

利申 細個玩火紅葉綠同兩年前Pokemon go既玩家，吹水台見到耿鬼入左黎

真係有 個曠野地帶乜鳩都有得捉
所以先話今集垃圾

#84 咪有

其實你講野柒下柒下就咪撚出黎護航啦

咁點解你無事 其他人比人屌到仆街既

佢係官方賽搞手咪畀要跟老任咁叫寶丁夢

一直覺得大部份小圈子post都係好恐怖

其他個d唔講
寶乜撚野可夢
台灣人都係咁用你咪返台灣用囉
本來企你個邊 睇到呢度我真係幫你唔到

btw pvp單野撐你
人地出去開多個post關你撚事

睇佢講d野就知又係一年一度pokemon post 痴線佬 我就用無視就好既態度去應對
其他人同佢認真較勁咪比佢點名

挑撥啫佢
開pvp post嗰個後來都和氣咁入返嚟

因為跟本就冇大佬

你想做大佬咪自己做囉, 做乜迫人認係大佬
咩4天王, 貴族, 大佬 你咪拎去用, 冇人會阻你

block咗佢
佢講咩
不過佢咁夜瞓又咁早就狙擊真係幾勁

但果個乜撚食蕉真係柒撚到仆街
人地出去開post教人真係關佢撚事
咁都要專登去人地post到搞事 好唔抵得

冇玩pvp新手lm ，追完post想拎返出嚟玩

係咪即係主post已經俾班小圈子玩爛咗，pvp post班人交流會有心啲？

你有入post就明
雖然end game content係PvP, 不過亦係最少人討論, 最後PvP玩家就變無主孤魂
與其同主post分家點解唔夾埋一齊等多d人知PvP 既趣味

唔係

如果你覺得毒能哥既野係正確就去PvP post
歡迎黎主post 討論

件事好複雜嘅，你信佢講就死得啦

其實本身個post都係主流傾pvp，但係出新game無啦啦多咗勁多人流交換pkm金剛棒搞到討論唔到，所以先有人開咗個pvp post話要分開傾
交換pkm班人之後整咗張google sheet傾，主post完全解放返傾pvp，所以先叫佢返嚟一齊傾

我哋唔係排斥佢係反而想佢返入主post一齊傾，因為玩開pvp班人都唔會去佢個邊傾，變咗單機你問我答（結果一個月唔夠就執柒咗）
如果你覺得我炸佢唔好嘅我講句sorry，下次我改善吓

你自己入去傾吓咪知

pvp post開完1之後，幾日都冇人開2
然後個op和平地入返主post呻：pvp討論嘅人比想像中少
而主post一直都有討論pvp, 不過夾雜埋球種交換等等嘅交流

點解樓主開新po收竉唔洗比人加入不受歡迎名單

嘩屌又多五版

你同佢熟d
你係pvp post留左咁多言應該有同HKer巴打交換TG

老實講，我本身都有睇果個pvp post
似係怕左啲人入去洗版金剛棒，又威脅blacklist開post個人
搞到似黑社咁 你唔跟我搵食就無得食
因為明明你地話唔鍾意個post既規矩就自己開post, 但有人自己你地就衝入人地個post搞人
咁無理由雙重標準嫁，唔鍾意其他人入自己post搞事但自己又入人地post搞事

圍爐post係有階級制度嫁啦

俾佢講到黑暗到咁唔敢入主post
但pvp post原來已經冇再開

唔係佢唔跟我哋規矩，係佢有意見交換pkm洗晒版傾唔到pvp所以開新post
而事實上post入面嘅人都認同佢所以整咗google sheet交換pkm free返討論空間出嚟再叫佢返去一齊傾
你唔同意我炸佢我say個sorry

與其聽人講,不如親身驗證下
主post除左佢口中既老屎忽 仲有其他新人

你不如話個個都係分身
都叫你上次出黎參加下官方活動
你咪見到其他人係點既樣...又淆唔出

我都係果句, 玩pokemon 唔一定要宅係屋企玩, 可以出黎識下朋友

我之前係NS隻mon hunt post都有類似經歷
有班老屎忽好中意串/笑鳩d新人 成日係新post個標題度打d野唔開名咁串人 (但有睇對上一個po既人就會知佢串緊邊個)
我當時出聲屌柒喱種行為就俾班人杯了
後尾連隻game都棄左
轉玩ps4
玩division 2果陣有係連登join人玩 入tg group
雖然都有小圈子 但冇咁嚴重 (刷野game個個都想同勁人刷 刷得快)

結論我覺得入tg group好過入連登po
兩邊都有小圈子架啦老實
但係連登d人會特別有種動力去建立自己user name形象
好想經營到自己個名行出黎有人識咁
喱個過程好多時就會排擠左某d人

順便睇埋#206

要提供無罪既証據？

屌你老味 呢個POST真係痴撚線

PVP POST樓主到底去左邊

我想要隻6v極具百變怪
利申：不嬲俾女溝開

提提大家用返不推文回覆

有次俾人召喚上返水話一路有追post，一個月玩咗三百幾個鐘pvp要休息吓咁上下

自立門戶然後失蹤嘅被圍內講有入返體制
但原來係冇出再現過，咁似老共維穩手段

[NS] Pokemon 劍盾討論區 #82<請不推文回覆>圓柑球放題

#789 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真 唔好影響其他行動post
你記得都較返

不過隻毒能肯定冇較 佢講唔聽

又話最遲係11月22號出現嘅 喂毒能兄案情要再重組下

佢好似鳩up當秘笈
好似之後有講話玩其他game棄pkm

留名

屌你老母笑撚死我

你地d人離晒題 搞到真心想傾pvp既討論唔到
人地巴打自己開個post 你就話人霸住個pvp

屌你老母 你呢d正宗老屎忽真係狗黎

簡單d講 ：
我個post先係正宗
你個個係霸住個名既你問我答

online game咩同時上下線

係pokemon post叫左好多次毒能哥用不推文, 不過佢又點會埋

成件事
兩邊都唔抵幫
一邊唔守規則 搞事 仲要用大陸字
一邊就正宗老屎忽 d 氣燄勁撚到

最受害係個位開pvp既巴打
除左真心對隻game有熱誠
諗唔到邊個會開個post 去幫d新人解答
去揾個地方同大家討論
最後又比d老屎忽屌老母 話佢霸住個名

小學辯論大會

中立J
老屎忽又比人屈,

#190Post
你有入post就明
雖然end game content係PvP, 不過亦係最少人討論, 最後PvP玩家就變無主孤魂
與其同主post分家點解唔夾埋一齊等多d人知PvP 既趣味

我好同意你既講法
分家分散晒d人會 大家到時討論要兩邊走
當件事解決咗（google sheet)
應該可以回復返 集中

我都有錯 唔應該一碌棍打一船人
有d老屎忽應該係想成件事好

但你有d手足語氣真係唔撚得囉

Sor有時鬧緊交語氣係會重咗啲

又追到live 雖然一邊似係網上痴線佬
不過諗唔撚明主po啲人
少人討論所以唔洗同主post分家有咩關係
想傾得專啲咪開個po
pvp嘅趣味講到得主po先比到人咁

集中啲嘛

其實pvp意思係傾戰術定係約戰
後者嘅話推post太快真係會好麻煩

如果你見到每次有新人係主post 留言
毒能哥都會 係到打擊人, 叫人比面"大佬"

你都會燥, 最阻住人討論就係佢
語氣唔好既食蕉巴 上面道左歉, 大家接唔接受係另一回事
不過開pvp post既HKer巴打最後有入主post亦唔同毒能哥咁一路惡意留言

其實就同開TG group 一樣
既然有TG group 又做咩要上lihkg
直接開個TG group 就得

仲有如果有人Google 相關問題, 你可以你lihkg 揾到答案, TG group 就難d

戰術多, 約戰/約raid battle d人多數去左TG group(好似係

跪求你杯左Pokemon Post
時間都係成本

有無人可以簡單化成件事黎講一次
好複雜

大家好我係四王紅髮FF(面子果實)
依家宣佈將超新星超級毒撚升級做四王黑鬍子超能毒撚
以後大家同一階級就唔洗再叫我大佬喇 叫我FF得啦

講笑

其實件事根本唔複雜 以下係對各花生巴打講 超級毒撚聽唔入人話既就死全家得啦唔洗應我：

想講句係lihkg既pkm post既原意係想有道門常開既大門 例如你地巴打見到依個post突然想去玩pkm劍盾又想有人討論 pkm既討論group有好多 Fb, tg 不過當你不識其門你係永遠搵唔到 而作為一個連登仔最方便就係去遊戲台pkm post，亦有一眾玩慣既巴打可以解答你既問題

如果你想繼續玩落去亦有得對戰甚至join比賽聚會等等 我地巴打都會盡量做到有問必答 歡迎新加入人士 所以pkm post頭就有一句：此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動 就係懷住依個初衷而寫既 希望lihkg pkm post可以一直做一個門常開既大門

我本人亦唔介意有巴打自己分開開post，pvp又好 刷閃又好 甚至收色違恥爽都好 只要係推廣pkm 何樂而不為呢 玩遊戲就係要推廣到更多人認識 就算大家唔同post最終都會殊途同歸 最重要係享受遊戲

但可惜有d人根本唔係抱住enjoy the game既心態 而係心存惡意黎引發罵戰 結果就連就新加入既巴打都討論唔到

最後一句 眼見未為實 依家時代興FC 有興趣可以追追post睇下風氣係點 話唔定追追下你會想加入我地一齊玩pokemon劍盾

#睇埋#206

收嗲啦，講野含住條撚咁，唔識正常講野?

好似返左十幾廿年前玩緊乜乜江湖果d網頁遊戲咁

你放得討論區講咩心知肚明姐，有野就講，冇野就縮返你個小圈子入面打飛機，人地講咗佢個version，你就一句心知肚明塞埋黎，我冇玩pokemon都覺得你係on9仔一條

其實件事完全唔複雜
我唔覺得屌一個講寶X夢既on9有咩錯

係咪依個post?
岩岩望一望原來有我個名係度
我都唔記得發生乜事了
感覺好威威

個陣劍盾未出 你講有得買 呃人出去礡嘛

其實係因為係呢到係遊戲台
唔係巴哈分哂版再喺入面開po
好似樓主 想要隻耿鬼咪開個po
有人鍾意主po圍威喂有人鍾意tg chat
有人鍾意上埋維基小精靈百科睇字 百貨應百客
睇tg一樣可以睇連登 無衝突㗎
眼界擴闊小小啦

我淨係記得自己一早就買左
返屋企打就無再入過post

咁你點睇你個朋友po港行？屌左未
大大隻字寶可夢

想問6v 百變怪難唔難搵人換
刷咗成星期都無

唔好 我覺得幾有型
反正我都唔會入去講嘢

佢因為搞官方比賽(任天堂) 所以逼住用港行機 如果唔係香港就冇pkm比賽了
之後我地有話佢依d野唔應該貼上post 再有道理都好始終敏感呀

你有資本就好換
如果拎M波或者特別球應該同人換到吧

玩陀螺喇 玩乜鳩pokemon吖

樓主去左邊樓主消失左？

喂好耐冇見
你冇講寶可夢 但唔代表你冇引戰喎 你同post打後個d除左屌人老母外仲有講過咩野
不過其實冇咩好解釋 我就係睇你唔爽
結果論黎講我冇做錯呀 潑婦咁

班傻尻收檔啦出黎又咪係啲油頭毒撚
企埋都驚個種呀

仲有儲架
4月新代好期待

公道啲講，佢有咩理由要買都好，無人逼佢post。
佢post得就預左比人屌，而如果你平時會屌人講寶可夢貼港行，你呢次都唔應該寛己嚴人啦，如果你係咁包容既，就咪講話咩屌一個講寶x夢既有咩錯，做人唔好咁雙標

一言不合就起底 可悲

你講得唔夠清楚
係一而再再而三唔聽人講咁照用寶X夢嘅人
毒能巴打屌鳩人po寶撚夢我地冇屌佢
得，果位巴打係代香港官方宣傳所以我地由得佢
毒撚巴打如果都好似果位巴打咁有苦衷唔用寶撚夢唔得嘅，不妨依家講出黎
真係有道理嘅我咪認錯
不過唔該唔好用去慣台灣網所以改唔到口呢d藉口，因為有巴打講過以後唔好再講就算數，佢都係唔肯改
仲有我一樣有去台灣論壇，去到果邊就入鄉隨俗用寶撚夢，去高登連登就pkm寵物小精靈，去双葉2ch就ポケモン，twitter同鬼佬講就pokemon
有心就唔會搞錯，我唔明點會去慣其他地方就唔記得自己國家用邊個term

食咁耐花生仲以為終於有超能9up嘅證據
點知咁多大佬出嚟護航都駁唔到人仲要幫手增加超能可信性

利申 有玩劍盾但冇入過你地po亦唔會入去討論

都有道理 真係值得屌

屌你playpokemonhk-A！
我應承你以後見一個屌一個

當然睇TG 都可以睇連登啦
不過連登同TG 同一班人, 咁一開始做乜要連登？

其實你依種又要玩又唔尊重官方譯名嘅人先最戇鳩
屌住嚟玩
反正老任點奶共你都會繼續幫襯㗎喇，食晒兩家荼禮何樂而不為
要怪就怪你自己姣婆守唔到寡唔肯抵制老任，抵你玩支那譯名game

屌你老味你當初咪就係呢種態度俾人入LIST囉ON9仔

證據咪巴打貼過不過自由心證啦 冇逼你信我
如果你將來有機會入黎傾既只要你係正常人一定會以禮相待

老任要佢貼港行貨係連登宣傳？而家講緊你地個post唔比講寶可夢唔比貼港行就係唔比，貼得出黎姐係其實自己內心都係覺得港行寶可夢無問題既，明唔明

都係架 我最多做到買日版玩日文 但的確好似你講咁屌住黎玩
因為pkm真係好玩

好好笑，有得出嚟識朋友的

係網上貼人樣唔覺有問題？你老母點教你架

我post 1次圖, 之後就冇講過同post 過
毒能哥寶可夢前寶可夢後 比人叫過好多次

又唔係即講就比人block 何來雙重標準？

好人好姐覺得自己講野冇錯 做咩要貼人相
講到尾覺得自己冇問題既 人地點講都唔會聽
講黎都嘥氣

所以我見其他巴打對pkm好似都有興趣 我先出聲講下
我講野既對象從來都唔係佢 亦唔洗同佢解釋 同其他巴打解釋就夠了

明知條友搞事就咪理佢喇
根本講幾多都無用

咁你有咩都可以好聲好氣講，唔使下下屌人老母又貼人相咁無品既，打機最緊要大家開心姐，搞到而家咁無謂

食屎喇屎忽鬼
成個支共一樣唔比有第二種聲音呀

人不要面天下無敵

但佢唔係單純因為睇你唔順眼 而你乜都無做就ban你喎
實情係你的確有位俾人入 係一而再再而三
勸完都唔改keep住用寶可夢呢個term喎

巴打 唔係話幫邊一邊 但你po呢張有啲自打嘴巴

同埋見到咁既態度
有邊個想同佢正常傾計

出嚟玩未？掛住你

我貼個陣都有d覺
不過我真心想佢死全家冇計

唔好意思原來真係
不過你都係仆街嚟咁樣狙擊人

Anyway呢個post花生好足

真打機都要搞到咁 好撚無謂

最撚慘個個係樓主 比人騎劫左成個Post

你又起到我咩底做過大佬
無記錯係嗰邊我話題終結者黎喎

......

下次得閒就出

好似得劍盾出嗰個零星期入過去一陣咁

唔知佢隻耿鬼收到未

我又唔係冇入過POST
想講係既得利益者定點?

重點係你覺得自己冇咩做錯既 點解唔以理服人?
你做到個態度咁 人地睇完都唔會覺得你有理

同埋好多人都係入黎食花生架咋

好可惜我冇 唔係都可以俾下
可憐樓主

冇打算俾你拎黎公開你明唔明
有品d好唔好？請你唔好再貼

因為TG無你地班柒頭囉
仲問

係笑到仆街

一邊又話一開始睇人唔順眼
一邊又貼人相 屌人老母

樓主嚇到賣驚未

佢可能覺得入過POST又冇好似佢咁俾人排斥就係大佬

同人鬧交就支共？嗰吓語氣差鬧完和好返又唔得？

我同阿媽鬧交反枱係咪變咗黑警唔俾佢同我作對？

岩岩開左home 我可以usum過隻俾佢既
見字搵我

原來已經開左
返工忙到機都冇打冇玩

我估下先 係咪覺得我地又係邊位巴打既分身呢

頂 你推POST 我又見到咪入黎睇下囉
你推得都係想人入黎姐

岩岩先開 今晚又可以生蛋

講真我自己都冇閃光咁易咩

咁你地唔比人問POST傾
係唔係支共呀
一言堂又係唔係支共呀
一有人開POST傾就成班POKEMON五毛走入去屌鳩人做咩唔主POST到傾又係唔係支共呀垃圾

我都已經好耐冇上主POST 又唔見你講 CLS
連登咁多人 pkm又咁多人玩
有入過有幾咁奇

冇架喎我人緣好

人緣好
笑撚左

係咪個個喺主post邊無比人排既都比你bookmark哂
同埋無咩帶唔帶過黎
見到個post頂咗咁耐入黎睇下都好正常姐

嗰陣係解決咗交換pkm洗版嘅問題，嗰位巴打都同意可以返入主post一齊傾
但係其他人見到佢掛咗pvp post個牌頭走咗入去先洗佢等人返主post傾
咁你都唔接受覺得係支共一言堂我唔再駁你

你話老任有冇叫佢咁做我唔知，就算有我相信有可能有保密協議，我冇咁厚面皮問到篤
就算真係冇，老任會唔會有人mon post呢？或者會唔會有其他人會篤灰報串呢？
當然有可能係乜野都冇，係果位巴打同我地太杞人憂天
不過我地唔想有些少可能性俾人捉住，搞到要換搞手
應該有巴打唔知，香港官方比賽搞手方面曾經有d原因而冇人做，冇人做的話香港就唔可以搞官方比賽
搞手唔係由美國果邊委任，所以冇人搞就冇人搞
我地唔想又一次失去機會，或者俾福建佬笠埋呢個位黎做，所以先對香港官方咁忍讓，令到咁多位覺得有特權
我再重申一次，我地對官方譯名基本上係零忍讓，但係未至於冇人性到完全唔俾用，最緊要有理由說服到我地，你話我搬龍門又好乜都好
其他老屎忽用錯或者玩膠用官方譯名一樣都係俾人屌老母

脫晒坑咁濟，gt唔多好玩
希望新系列好玩d

原來統戰左開POST果個人就唔=一言堂
又學到野

新系列重到發射器頂唔順要換發射器喇

我就唔再係呢邊回post啦
繼續比毒能哥唱獨角戲派自己d花生

Pokemon Bank 已開
歡迎咁多位pokemon玩家去主Post 討論

炸版件事佢咪say左 sorry咯

又話有金剛棒嘅
炸幾支落嚟啦

超Z果陣就應該換
D發射器d爪玩到彎彎地

連你都忍唔住了
再貼貼link

不如問下你呀
如果我又開個PVP POST 你班柒到五毛係唔撚係又會入去屌鳩d人做乜唔去主POST到傾呀

根本個設計就係不良依家比初期個d重左成倍

巴打戰鬥力咁高 葉問黎？

簡單d講為咗自己有得繼續玩落去就忍氣呑聲屎都照食，但又唔份氣冇啦啦要食屎就屌晒所有叫寶可夢既人

ys如果同一樣嘅嘢同一樣嘅人係唔洗分
咁大題目入面總會有分支
但覺得講完樣嘢比人推幾版先有人reply或者其他嘢推太快睇唔唔到咪開個po討論
譬如開個po講rap都有分style啦
我想傾嗰範唔係主流咪開個po傾囉
兩邊走都得㗎 唔通一定要等主po啲人答一齊討論先叫ok

我想開個showdown post

支持

開啦 雖然我唔玩showdown 支持你

都好喎

今次你啱，係我擅自代表左佢地
將我地改返做我先係

唔好咁痴線啦 討論區點管？真係要管，你個朋友一早叫緊官譯寶可夢啦，有得佢揀？
po唔po張相就有得揀喇。姐係有啲人有潔癖既，唔叫得寶可夢既，唔買得港行既，就算有人送左成套港行game比佢都唔會影相更加唔會post啦，唔羞恥？定有得玩就得？
佢咁做得姐係覺得無問題囉，等你仲好意思講零忍讓。

FF巴打好靚仔

不用安慰我了 以後都唔知點見人

咁都有潮文

對住有d 話事能力既咪容忍同包容囉平民就屌到佢收皮

呢個post乜撚野事

我唔係post主又無咩理由受你個sorry
不過另一邊狙擊咁耐又痴線左D
真係除左講句welcome to LIHKG都唔知講咩好

唔好推啦

個事件簿笑撚到我
9up做大師就比人話引戰？
定真係好難打 大師=曬命？

明明較咗 對唔住

有返以前高登既感覺, 好懷念

純食花生
但如果用佢係官方人員就做借口
同話黑警都係打份工有咩分別

你望下你自己個留言

精彩

真係好撚好笑
我究竟睇左啲咩

拿講明先 我唔係pkm po既人
只係頭幾個月有玩有入去吹下水
宜家冇玩就冇再入過去
條友擺到明係D引戰on9仔同小氣小學雞
我頭一兩個星期都仲食緊花生
之後真係頂佢唔撚順就完全封鎖咗佢
有冇人可以簡略講下發生咩事 因為我睇唔到

我竟然睇曬, 如果無意會錯
阿超新星巴舉左一大堆指控with reference出黎屌一班人
然後對家就以人海戰術出黎還拖, 以內容黎講
謾罵佔3成, 人身攻擊3成
表達立場+事實例子quote 2成 (個database功不可沒)
仲有2成玩就係冷嘲熱諷

首先我ignore曬兩家一切針對對方的指控先
其實我真心唔明點解要咁執意要all in one po
我自己都係由比膠超版玩到而家
主篇故事, 同對戰已經係2個好大的分家
仲未計副分類, 分開幾個po唔會user friendly d咩?
唔好話咩分幾個po會好亂, 大佬, 玩開幾隻手機game追唔同po都睇得掂啦
揀topic入po咁係討論區個玩法黎架嘛
唔係either or架下嘛, why not both?
如果班子po的人真係意圖/企圖去勸阻sub-po的出現
講咩野「想推廣pkm等多d人玩」就真係偽善喇
一個項目的發展向來都係離唔開發展分支等每個細節專業化
一班新手想入坑, 入到po問野, 隔幾版甚至幾十版先有人答
咁點解仲要上黎? 上google啦
不顧一切trap住一堆受眾喺一個有限的空間, 發極有限, 你睇cctvb
撇除曬呢d野之後再睇返轉頭, 就算無人講, 個意圖都明顯到不得了

我都幾認同你
不過個期咁岩打緊仗(12月) 一個post已經有人入黎話阻住出面正經post
如果再開3,5,7個差唔多既就會引起更多人反彈

依家出面得返口罩post其實我巴不得你地一人一個post霸在個遊戲台等多d人識pkm

cls咁都叫唔介意
你班兄弟係人哋個pvp po洗版個時唔係咁講架喎
你又唔講下你個po啲人去人哋個po洗版搞到人討論唔到pvp？
雙重標準到學你兄弟話齋 你班老屎忽同港共政府有乜分別
還翻個pvp po比人先出嚟柒啦

臭蟲論

毒撚講寶可夢引戰而你屌佢

同埋

你班老屎忽柒頭玩小圈子杯葛 入人哋po洗版唔比人開第二個pkm po 而比毒撚屌

呢兩個事實可以同時存在架喎

咪住先 佢地洗版同我有咩關係
我唔係割蓆 但就正正因為唔係港共政府 唔通人地做既野要黎問責我咩

我支持開第二甚至第三個pkm po 如果你地有需要 夠唔夠明確
其實我由頭到尾都支持 你空閒可以試下搵我有冇講過唔得

#62

［NS］Pokemon 劍盾 Pvp討論區#1 不推文回覆

我真係一路都唔介意

啊食蕉
你班兄弟極速割蓆喎
你同其他洗版老屎忽係咪起碼應該同hongkonger巴道個歉呢

道左歉啦...追左post未
我都唔明點解要用件一早已和解既事係咁講

因為hker巴依家冇玩pkm喇 要搵佢要托frd再聯絡
除非你要佢本人上黎你先認同心息架姐

色違生1隻個機率好似1/4096
你估叫一聲就有咩1隻閃平均都要生幾日
果幾日不停重複同1個動作,仲辛苦過返工

well呢個係有少少哲學味道的問題
利益面前唔會有大細之分, 人地的利益一定係小得小利
為左一個唔屬於自己的利益(A)而去打壓另一種利益(B)
無論點解釋都好, 應該好難說服到人你無私心
如果A同B之間係有衝突的, 市場或者話普世價值會自動解決淘汰
呢個世界向來都係槍打出頭鳥

所以我都唔知可以點樣去用行動去解釋我既立場
在我角度只要大家有心玩pkm既人聚埋一齊玩就夠 私心一定有 就係想一班人一齊玩先好玩架嘛
不過唔鍾意我地既人，立場唔同既人 分開開post我都覺得都唔應該阻止

不過就正正一群志同道合既人 就會變成"人海戰術"、"老屎忽"、"小圈子"
我都好無奈
唯有重覆講多幾次 如果對pkm有興趣既正常人可以入黎post傾
對pkm有興趣又覺得我講既野冇point既 可以自己開個post傾
對pkm冇興趣又搞屎棍既 歡迎死全家

寶可夢個問題
其實po唔po圖, 同班子的態度係兩回事黎
佢有咩苦衷有咩原因要po圖都好, even老任要佢po
但老任管唔到群眾的反應架, 民意黎架嘛
官方又好搞手又好, 咩條款都唔會有衝突
既然咁嫉惡如仇, 同樣係寶可夢三隻字就應該要屌
係fd係官方都係咁話, 唔係咪變相表明你地接受特權階級
老實講, 超新星或多或少唔滿意的位就係呢度
所以先報復式咁喪講, 正如幾十萬人到一百萬人遊行
你唔理扮睇唔到我咪二百萬人囉

其實隻GAME出左咁多年
由GOLDEN開到依家LIHKG依到都係同一班人
你真係以為以前冇出過咩PVP POST咩
最後都係收皮返主POST一齊討論

我唔識得超新星 佢入黎第一句就寶可夢 第二句就係你吹咩 明顯有搞事成份
同樣句子出係已經係post活躍幾年既巴打度 甚至大家私下見過 大家會識得理解係講下笑 屌兩句就算
例子係街度無啦啦俾人屌老母、同俾frd屌老母 處理手法肯定會唔同

不過要屌既始終應該屌 嚴以律己，寛以待人 我會記住

我要耿鬼

各位好 收到色違耿鬼了有位兄弟俾左我估唔到個post變左咁

屌 個po 放左你入黑名單 同個老屎忽都冇block 到你 條list 係做樣架

個作用我諗應該係想公審人姐
等人杯9啲黑名單者
但其實無乜用

冇需要同人一世交惡姐

完全唔知你係乜水

自己洗啦
唔係樣樣嘢用錢買就會開心

我相信樓主自己洗會更加唔開心

其實我有比人屌,當中亦有毒能哥口中既4天王屌我
不過我既應對態度同毒能哥有D分別 (毒能哥戰績 )

呢張圖毒能哥係#179有POST, 只不過佢就CUT左我其他字, 只係PO張圖
點解我冇比人BLOCK到底係我既身份定係因為我唔串就大家自己諗下

雖然餅港行帶同港行機你係一定要買 唔買任天堂就唔會批香港既比賽 甚至以後關於pkm既活動都搞唔到
但你真係唔應該post出黎 搏屌

個世界觀開始拓闊到遊戲台其他勢力 係咪要開新章

其實唔洗我地自己諗 前幾頁你班兄弟已經講左唔想冇活動玩先唔搞你

佢地屌唔屌我/BLOCK唔BLOCK我同有冇活動唔關事WO
FB先係我出POST既地方

有玩卡/GAME既可以入黎睇下

自己睇返自己既事件薄啦 懶西

其實你係連登咁耐 有冇試過融入到任何一個群體？
或者生活中有冇試過融入一個群體？
我發現你有反社會人格

不過你唔洗同我交待既 我好奇姐

去到pkm post 唔妥我地
去到mh post 又唔妥佢地

咁邊度先有你既天地

我同佢講野唔係同你講野呀

咁都有得笑

笑撚死 開po都有po霸

做乜鳩 D毒撚真係好好笑

已經察覺遊戲台嘅隱藏序列
仲同硬件台有千絲萬縷關係
我感受到一場革命馬上要爆發

想睇你評價多啲連登唔同小圈子嘅潛規則
由你接觸過嘅遊戲開始先就可以
我會係你忠實讀者

我係無奈呀

我估你下一句係講得我講大話？

唔洗理條傻鳩啦 係新會員先唔知條友咩料姐
網絡大煩膠老鼠屎

好啦

睇哂留言好多人都幫超能毒撚估唔到

Ching d諷刺手法好撚正

可能呢半年多左會員 少左d現實討論post先冇人知條傻鳩咩料

其實上面已經講得好岩

上得耐少少都知條友煩膠為反而反博出位傻仔黎

我都覺
pkm post有幾咁黑暗只係點綴
睇佢點9up比喻先係主菜，充滿黑色幽默

佢由日頭覆到深夜
第二日晨早起身再覆過先勁

毒能巴有冇興趣去識個朋友
隔離登有個叫靈魂昇華既人好似你, 我覺得你地都會幾岩傾

憑乜撚野叫自己小圈子做主post
同支那人自稱中華民族正統有咩分別
點解唔分開討論得？
同中共口徑一樣中国一點都不能少？

我淨係見到你惡撚過狗恰鳩人啫

點解接受唔到官方既統一譯名但接受到官方隻game同時唔容許其他人講官方譯名

寶可夢

有冇人可以幫手做下整合

一日之間多咗二百個回覆點睇

唔想俾人帶風向咪自己追下FC下
純粹食花生嘅，好似上面咁自己睇到覺得好笑嘅咪自己笑下囉，唔使深究㗎喎

佢地上面又認自己係冇骨氣 係屌住黎玩 發覺班小圈子老屎忽都係痴撚線

玩得Pokemon 仲介乜撚嘢意人地叫寶可夢呀
又唔敢杯葛隻game 鴕鳥咁

樓上有人話呢到啲新會員多所以幫毒能巴多，真係有無諗過佢地成個post啲老屎忽逐個出黎都駁唔到人
仲越講越衰，有無反省下點解會咁。

傻閪
睇下負評數啦
貴族
傻閪閪咁

俾條link黎
俾大家俾入去屌柒佢
有怨氣既巴打，不如係吹水台開post
追擊佢
最撚鍾意睇呢d傻9

見到咁多負評入黎睇下咩料 點知咁撚好笑

玩隻poke9mon都要圍威喂扮大佬

真，上面仲話人帶風向，明明係佢地入晒嚟想帶風向但帶唔撚到，十足政府拍個廣告叫人勿信網上假消息咁

打隻濕鳩小學雞game打到認屎認屁

肥絲大隻分身

原來係香港玩Pokémon咁多地下秩序

我都唔鳩明
又要做雞又要貞節牌坊
由譯名完全無視香港之後真係唔會玩

同埋我唔知有無理解錯仲要係狗源做代理
奶鞋底怕無官方活動所以接受到玩行game

我都係
見咗個post幾日仲心諗做咩問人拎隻耿鬼都咁多負評

係咪感受到少少陳同佳引發第三次世界大戰既感覺

班所謂既貴族四王 成日話人地係癡線佬 又引戰之類
個癡線佬就LIST哂所有既證據出黎 逐個逐個指出你班傻閪既小圈子罪證
但問題就黎啦 班傻閪係呢個POST到完全冇任何還擊既能力
淨係每隔幾個回覆就彈件連野都未識講既柒頭出黎護航
發現自己柒到仆街就係到認低威 傾返日常野
講下佢地個中共小圈子爐幾接受大家入去傾計

花生就幾足嘅
不過淨係單方面屌砌 唔係幾好睇

冇玩睇見都嬲😂😂👍
成班油頭毒撚連一個癡線佬都駁唔到 屌你老未點出黎見人呀?
仲同人講出黎打機見識下大家

冇錯 但記住同時佢地話自己係對有人講寶可夢係零容忍

佢地個論點好搞笑架 乜野入鄉隨俗 香港要用寵物小精靈
台灣要用寶可夢 外國要用POKEMON 日本就要用唔知乜撚野

你班毒撚唔好撚癲啦

做乜鳩打機打到火箭兵團咁呀
好黑暗

我究竟入嚟睇咗啲乜
又四王 又貴族 又高手
係咪出咗咩少年熱血大長篇漫畫大作我miss咗？

得個20幾頁 睇唔夠喉啵
又話你地冇小圈子既 做咩冇人蒲頭出黎反駁下論點?

認真建議你由xy開始玩，Xy好撚好玩

今集個劇情玩法都on9到震
精靈又少，要等時間？係我唔識定佢係咁

利申 我由xy玩起，有打過下rank 算有少少認識
今集岩岩過左一週目，之後唔知做乜好

任狗post班人最撚on9

好好奇呢班人現實係咩樣 做緊咩工

咁多花生……

毒能巴幾時出書，好好睇

原來咁精彩

直頭好睇過劍盾一二周目

有無懶人包
其實啲pkm比賽係點
係咪圍內幾個朋友群p多p
之後就可以話自己做香港冠軍？
好似小學雞玩爆旋陀螺比賽咁？

毒能巴戰力太高，有曬證據#埋成篇論文咁，點打

不過睇得出佢地真係會一群出動黎解釋，完全引證毒撚巴講既野

打個機都搞到咁

嚇到我即刻賣番隻劍盾
唔敢玩了

睇呢個post 就明白點解5毛係高登連登生存到咁耐

打機邊有同人pvp好玩

好ON9
打機都有大佬分
好似D小學雞落公園玩同人講呢到我最年紀最大要聽我講咁

cctvb都有骨氣過佢地叫寶可夢就唔買片，相反佢地就話希望繼續有得玩香港區就跪低

如果無閃符個機率係1/4096無錯
但到依家仲未拎閃符就有點那個了
拎左閃符生蛋機率大概1/512
之後就係人品問題, 有人生左1200隻都無閃
但都有人12隻就出閃

打機做公會會長都算叫做大佬呀
估唔到開個post都可以做大佬

今日見到攬炒巴都要出黎講唔係眾志成員見到個post就知點解

多件垃圾擺係屋企

有無樣睇 去整返幾十個攞去賣

好撚柒想像到你現實應該係D講野懶好笑既死毒撚

唔知點解, 感覺上超新星好似芷鹿泥馬

屌你啲態度用詞十足當年啲唔識同人相處既超級大毒撚 大過左咁

劍盾根本無劇情可言
依個post就唔同了

真
連mh post都有人講

不嬲打字都打撚埋口字邊嘅
速成撚

嘩屌

呢個po真係痴撚線

唔知我算唔算新會員呢
唔係前過我 無資格做版主 post主
我係咪可以咁樣認屎認屁？

我個排都玩劍盾 都係回一回
無人回我就算數 無蒲到個post
原來咁好多花生
我上去睇個排 一日兩三個post
乜都唔識 追左一次post 就放棄
好多對我黎請係無營養嘅內容
換寵 球種 夢特呢啲都好

不過見到所謂小圈子
係pvp post啲口吻
真係串過馬撚 依家道歉有撚用？
我幾條友圍撚完你 每人幾棍
你再做我契弟得唔得？

和氣收場 笑撚大人個口
屌你地老母啦
十足十之前影視台個愛回家post
直程有人做post主 管埋下個post個名
笑撚死

不過都好 無班認真撚邊有咁多野笑

你個名

我完全唔知乜事俾人列左入不受歡迎名單
話我發放假消息
尋日話遲下del左佢 無必要一世交惡
欺凌完我幾個月 之後好似偉人咁對我
小弟真係大恩大德沒齒難忘

好心收皮啦名單？
對我既影響係零呀！屌你老母！

一個係地球上面一點咁細既地方入面
十幾個熱門討論區中既其中一串post
都可以有人爭權
難怪777做特首做到俾人屌老母唔想落台
點解人地唔可以另開post講PVP

古惑仔 遊戲台新秩序
一山不能藏二虎

岩呀 係度伸個龜頭出黎靜靜雞單單打打 冇牙力證據反駁 繼續扮冇事 幾撚嘔心

嘩 好惡架 又點名又BLACKLIST
平時就屌鳩香港正苦 反中共
但係成班圍爐既就做埋D文革時期既野
十幾兜友都駁唔到佢一個人 而家就成班縮返落自己老母個閪到

食左2個負皮 係咪提出問題=引戰sor...

你諗太多啦
班傻閪駁你唔到咋
出個陣隻GAME叫寶可夢 又話抵制又話唔玩又話跳樓又盛
最後咪乖乖地含撚
但係含得撚黎 又要守住個貞節牌坊 唔比人地用返入面既譯名

食飯未

題外話,講起譯名,有個可靠既途徑(同官方有接觸既人)講返聽下就算
當初某電視台拎左轉播權,順手拎埋改名既權,搞到任狗要用比卡超呢堆個名既時候就要俾返CCTVB
所以後尾放棄左,直接用台譯,避左要俾錢CCTVB
例如,某D港台同名例如噴火龍就可以話係台譯唔係港譯,咁就唔洗俾
但奇異種子車厘龜呢D只有港譯就要俾CCTVB
但我唔明有好少量唔跟台譯跟港譯,點解又冇事

不過港任真係柒到飛天
套戲上畫唔敢叫皮卡丘同寶可夢而用英文代替
D官方FB問答活動,D人用港譯名又可以拎獎品

唔知覆你有咩用,又寶可夢又達哥FANS
照舉小小例啦

成班八公
唔駛見都知肯定晚晚屌唔同女既遊戲台中上型男
點撚樣名偵探
收皮未
叫聲大佬吠兩聲好似個小出乜撚柒咁就上到啦
擺低電話敢唔敢
我都想睇下你呢d上到網都要認人做大佬既社會垃圾係點撚樣
一個男人既存在感唔係比一班網上毒撚認同
又或者比幾多個毒撚仇視
而係現實比幾個多女人愛戴
不過都係廢話黎
呢個post包括埋你在內應該個個都知

如果你係個中上絲打講呢句就真係幾有殺傷力
拎本存摺出黎，望清楚個數字，入廁所照下鏡
再唔係打開部switch 睇下自己咩球
衡量下自己值幾多先好講呢句啦
邊撚個呀
你呀
我屌你老母臭西呀弱短仔
智

不過都無錯
弱智人士條撚都唔方長

好笑咪笑囉
唔好笑自己講完都唔會笑啦
例如你老母係雞,好唔好笑?
我就覺得唔好笑,你係咪覺得好撚好笑
一定要其他人講先可以笑?定係笑都要你大佬批
咁呢到班米9型毒撚應該成世都唔駛笑

鬼斯通點進化做耿鬼？
通訊交換
喂巴打,你覺唔覺得係到引戰呀?

#864
超級毒能
•
2019年11月15日 17:37:40
顯示更多
條柒頭Block撚左佢算啦
見到講寶可夢就想嘔
上連登仲煩過玩寵物小精靈pokemon
唔岩傾又嘈
無不推文又嘈
block左仲要講出黎唔知搏咩,係咪要比個叻你頒個獎比你
以前連登出名就係自由,而家變到

我入黎打機係咪要老奉同你傾政治
呢度係好反感D人講寶可夢 標題亦都好明確咁叫人用不推文回覆 如果你唔鍾意呢D咁小既要求 可以出去開個新POST搵人同你傾 呢度冇人歡迎你 好行唔送
我上開台灣論壇,個個都叫開寶可夢
點解咁反感

飛台北都可以睇晒成套pokemon detective
又去食台妹
食屎有佢份

#249
超級毒能
•
2020年1月11日 03:25:25
屌你老母任天堂
巴打又歸位
咁唔尊重叫「巴打」?
人地識你老鼠呀?邊個係你巴打呀?
唉算,就當我塞錢入你袋
用「巴打」係到好易得罪人,稱呼我無問題唔介意
但對住其他人用「大佬」就最穩陣

#250
超級毒能
•
2020年1月11日 03:27:39
有冇大佬幫手換鬼斯通進化
呢位巴打就醒目喇
但可惜玩錯GAME
如果玩傳說應該早就上左top50,
carry學生妹上分日日有得屌
仲駛係到叫人大佬

#265
超級毒能
•
2020年1月11日 04:27:41
顯示更多
呢位巴打就醒目喇
但可惜玩錯GAME
如果玩傳說應該早就上左top50,
carry學生妹上分日日有得屌
仲駛係到叫人大佬
傳說
係都打LOL啦
我連佢係邊個都唔知
佢做乜春？
人叫你block你就block
block你老味咩
想知唔識解block睇
不如叫人養埋你啦

#266
超級毒能
•
2020年1月11日 04:31:36
有冇大佬幫手換鬼斯通進化
呢位巴打就醒目喇
但可惜玩錯GAME
如果玩傳說應該早就上左top50,
carry學生妹上分日日有得屌
仲駛係到叫人大佬
傳說
係都打LOL啦
寶可夢只有同傳說一戰既實力

我是但用左半粒鍾係GOOGLE到搵
因為我好早比佢用黎引戰,所以好早BLOCK左一早睇唔到佢UP咩
整係知佢係開POST冇耐一直入黎戰鬥到依家

有心想知更多由post 1開始追,因為太多不能盡錄
整係知得閒入得引下戰爆下粗

又live咗

我身為中立撚都有講過類似嘅嘢
有條友又搬tg嚟講喺到又呢又路
唔講以為佢先係老任官方

其實簡短嚟講
超級毒能其實一直game都冇買
然後一入post就引戰
咁屢勸唔聽啲人咪block咗佢
佢條氣唔順就反話人哋扮大佬 係老屎忽
仲貼人相 咁梗係去站務台要連仔del post同ban佢
結果佢依家可以作一大篇嘢呃唔清楚件事全部嘅人正評

我屌你老母呀

有利益比到你個時就可以隻眼開隻眼閉

呢個po好撚精彩

有排追

磨牙 唔好俾佢停

我唔係challenge你, 有個邏輯上的謬誤
如果本身要係足球員先可以討論足球, 今時今日會唔會有英超?
an old saying, 大部份反共的人本身就勁共
一面反23條, 一面自主執行23條
討論區本身就係人都可以參與討論, 只要佢識上網同開acc
視乎佢有無興趣架啫
你可以唔理佢, 但唔可以唔畀佢講野, 而班子就偏偏要抹殺佢
老實講, 呢d做法exactly係當今政府處理反對聲音的原則
再加上, 以事論事
佢作的論文有曬reference support, 我就當佢係痴線佬喇
一個痴線佬揸住一埋理據掉人鬧人
然後一班人跳出黎淨係識中傷佢話佢痴線唔使理佢
我反而會更加有興趣想知佢講過咩黎
我敢肯定, 班子忍到手唔入黎講野
呢度有一半人會當佢痴線+tldr

姐係佢on9係完全唔撚代表班老屎忽係無問題ok?
事實上班老屎忽真係去搞鳩另外巴打開既pvp post喎
你咁都可以拎攬炒同眾志單野黎比，真係侮辱左人地，痴撚線

痴線佬大戰pkm台主s
暫時 10比1

連登多小圈子就預撚左嗱
睇下動物台，app台d大po就知
杯鳩人經常發生
通常被人杯嗰d巴打只會敗走
好少好似毒撚巴咁狂狙住人

作？點作？佢link入面班老屎忽啲留言佢hack入去留？定其實你班撚樣連自己平時係圍爐post講緊乜撚自己都唔撚知？

係 所以通常啲人打機要討論要爬文搵攻略都唔會去連登，因為啲人係唔會答你野（某啲好心例外），通常頭幾個post係正正常常，一耐左熟左就話咩唔開tg唔搞小圈子，其實得個講字，實情就當個集中post係tg，一堆老屎忽文化，有啲人開始講5p字啦，去屙屎都要專登留言同班人講，其實要做到咁，不如開tg算。

我新手唔識入黎問下野
唔答之餘仲要屌人唔去追po
屌你幾十個po叫人點追
仲要態度好撚差
老屎忽個班就自己喂喂吹水
唔撚理新手
咁叫唔小圈子咩
隻驚會萎縮少人玩
其實唔多唔少都係呢d人做成

先唔講其他野, 開新PO俾人狙擊真係痴撚線

邊個會鍾意得閒入黎引戰,唔係就屌下人既人
你硬要我地食依舊屎
你不如同佢開post慢慢互抽插啦
要成班人忍受,幾時到你
姐係係你屋企隔離起隔離營,你仲要叫人唔好反抗

Can’t agger more
好憎成班小圈子圍埋打5p字鳩up

pvp post我自己都麻麻地,唔想佢起pvp post
但又唔鍾意入去嘈人
但唔係用個理由正皮毒撚啊
依種長期引戰罵人都可以得到讚同?
就算真係要嘈唔係應該post主嘈咩?
你自己入去pvp post 毒撚有幾可傾pvp
你睇返依個post上面邊個引用政治黎傾先,又5毛又民意

Sorry 囉
知錯了

又想b我

認真問野 睇睇龍肥post

你麻麻地姐，實際上係好多人上去問，仲推爆左個post，點解唔開得？開左就有人入？呢啲野有需要自然有人去，無需要自然會沉會變左單機架啦。

咁毒能講得岩既部分咪撐，咁啲老屎忽係串係入去搞事喎，有晒link又話人作野？相反，你見有人支持佢去集中帖搞事引戰？

唔好講毒能先，呢到幾多人不滿老屎忽文化，唔屌得？
最後你引用政治係得，但係你攞攬炒巴黎同啲老屎忽比 好唔尊重姐

正確黎講成個POST唔應該引用政治
根本好反感
不過我唔引用政府你都唔會講咩好唔尊重之類
其實我唔太明你既引用
你話佢有LINK,其實我都有LINK
你又覺得佢由頭引戰屌人到尾又岩?
佢個既老屎忽同佢做既野根本冇關聯
我試下去你個Persona女神異聞錄POST
次次入黎整係搵人挑機,捉人出黎屌
你駁我屌9我
我屌9你老屎忽啊

起隔離營會傷害你個人利益
但佢引戰你會損失d咩？除左理智
用到反抗呢個字眼，你受左咩壓迫黎？
連登有得block人，成個班子都一早宣揚開曬
可以block但唔block，有人quote你又唔忍得
你唔在乎的話佢講粗口都唔會打擾到你
其實你覺唔覺得有少少庸人自擾
仲有，有個concept都好有問題
開個post就代入曬，當左個post係自己屋企自己領域
其實大家都係借連登一個角落黎傾計啫

其實仲講黎把鬼
有人玻璃心，儲黑材料玩批鬥，總有人覺得岩睇
盞自己跌左落個旋渦入邊

個隔離營起你屋企附近你仲問會唔會傷害你個人利益?
你不如主動向政府申請起你屋企附近啦,個社會少D糾紛
仲想叫人唔好反抗?
係有得BLOCK人啊,我好早就BLOCK左,本來我都唔想留言當睇故
但我估唔到咁既人都有得彈起,仲起碼有1半人撐
唔知邊個當屋企當領域,反正我都唔係四皇大佬,我有咩GAME玩就入咩GAME POST吹水
但都唔想吹吹下水,有人搵人引戰,之後留言都係嘈交
就好似冇啦啦有條友行黎你中間柯舊屎係你前面

行得!

算啦，我放棄，已經連溝通能力都失去
除左邏輯理解，基本閱讀能力都同我認知有出入
你鍾意啦，反正我唔會有咩損失
祝你生活愉快，寵運昌隆

佢地都唔明佢地要反駁D咩
人地就話佢地小圈子圍爐排外玩批鬥
佢地就答返人地癡線佬玩追擊引戰

話人地拎政治黎引戰 我又睇唔出你班毒撚用政治黎做比喻用得幾好

呢班遊戲台大毒瘤 完全係將個焦點放左係人地發癲引戰 先會有咁既結果

機打得叻唔叻勁唔勁都算 最起碼你地要有學歷 連人地屌緊你地做咩都唔知

所以促成左小圈子問題?
你都唔明你班柒頭柒D乜 淨係彈句政治例子出黎做比喻 九唔搭八

留意返，好多人包括我都係針對返pvp post同某啲集中post老屎忽規矩文化，而pvp post係毒能巴貼出黎，我係認同呢個post班老屎忽做既野唔岩，而唔係支持佢一直以黎搞事既行為OK？我樓上都有講過佢郁啲就屌人老母又貼人相無品
但係佢幾咁犯眾憎都好，佢講出黎既呢件事係事實而樓上當事人都講左係佢語氣差。

琴日先dl 左 home
原本入黎睇下trade pkm咩價錢
點知離題到呢

個件寶可夢大師就自己摺埋彈開啦
你班毒撚朋友同你割哂蓆 返哂去圍爐啦
仲要衝出黎話有咩GAME都討論
睇返你開POST個RECORD就知你係個爐到蒲開啦
駁人地個論點又唔識 淨係整條金剛棒出黎 柒下柒下

班友傻架 淨係話人地癡線無理追擊引戰
都未明自己要駁D咩

如果另外一個人屌小圈子我都唔會出聲
你用超級毒屌小圈子有咩說服力啊
佢本身都係引戰粗口,點傾又唔做成小圈子
我都唔太明你地個論理
雖然講到小圈子文化又不停引用返去個POST
但小圈子都要有小圈子人數嫁
你用1個入黎罵,變左全部人中招
點說服人,點比喻啊
我都盡左力溝通同講解,如果理解唔到就算啦

你唔好柒啦 就算冇毒能呢個人既存在
小圈子圍爐個問題依然有
姐係冇左毒能呢個會員 你班生番唔會去人地個PVP POST到搞事?
淨係講人地粗口引戰 冇意義架

咩叫促成小圈子問題
個問題係由超級毒開始啊?
你試下再睇返我引用,其實佢由第一個POST已經引戰同屌人
你自己GOOGLE都應該搵到,同可以入去睇下

雖然睇落好潮文，但應該係真

以前係舊登都成日見呢啲小圈子，所以有玩啲game都從來唔會入啲post

你又咪撚係垃圾P牌仔,一直引用政治字眼割咩撚野蓆
講唔撚到就話人柒頭,你條柒頭就真係要彈開啦

我呢D就真係用盡哂溝通啦
個問題跟本就唔應該FOCUS落係毒能既引戰同罵戰
大家FOCUS既係你地小圈子 而唔係佢成日引戰
你條76 點極都唔撚明 打開隻窗跳落去啦

唔夠人講就P牌仔? 你駁唔駁到我D論點呀?

用個垃圾隔離營比喻 又係到扮無事? 你地班毒撚真係選擇性失聰

講真我諗正常人連理解你D語法都有難度
我覺得你唔好出嚟盡力溝通同講解就係對你支持果班人嘅最大幫助

咩撚野地
講撚到我有搞事咁
我應該話你地班仆街成撚日得閒就入黎屌人

你咩論點啊,叫我摺埋彈開
定叫我同朋友哂蓆

其實都唔關事
純粹追擊下超能
之前比佢引戰,同睇唔過眼佢成日走黎屌人都有支持者

好心你就認左佢啦
連自己要講咩 要駁D咩 都唔知 仲係到柒下柒下咁
觀眾都睇得出啦

冇玩pokemon 咩四王 貴族其實係咩黎？自己封號比自己

唔知要認D咩
想講咩關你鬼事咩

咪岩囉 人地想開咩POST 關你地撚事咩
你到而家仲未明自己柒緊D咩?

人地好聽D 咪叫你唔好出黎溝通講解
難聽D 咪姐係叫你件柒頭 自己摺埋彈開 返屋企圍爐

點呀? 佢屌人就令到小圈子既問題出現?
呢個問題我已經問左第二次 你解答到未?

咁咪開POST囉,我又冇阻佢
我幾時阻人開POST

追到live

算啦
依家變左唔係小圈子同引戰問題
係閱讀理解同表達能力問題

我係你就唔繼續覆呢個POST啦
柒左仲要係到賴死唔走

你自己講到以為自己講得有道理,但其實我完全唔明你舉左咩例
個例子POST出黎話PVP POST,有人入黎屌唔好開,但其實係一個人入左黎屌,唔係1個小圈入黎屌,又話超能毒比小圈孤立,我又見到超能毒有比人孤立既理由

如果傾唔到點解唔係你死開,正垃圾

利申先 小弟路過連switch都冇
睇返前幾頁 pokemon大師猛話引戰引戰 毒能去到火紋post都比小圈子追擊 真係唔知邊引邊個戰
咁一定係200萬人上街引政府引黑警戰啦

好黑暗打機姐

得閒屌下人 得閒引下戰
發覺有個台日日都有
體育台 波台
班人日日互屌 但又可以討論到
間唔中又追擊下人 第日又無事

不過每個人氣量唔同
無得講
但一個post岀奇地集齊到
一班小器鬼
而且屌住玩
真係世界級

LOL 都分左 兩個啦
一個就咁 一個比賽
想知有無花生

好撚大陣頭油味
應該係冇女朋友嘅可憐蟲

官方改名 又要屌又要嬲
但又唔敢抵制 跟住死死氣跪低玩
最盞鬼唔俾人用依個官方名
真係好撚好笑

開心你就唔好柒啦 你靜靜地自己行開一二邊啦
呢到每一位觀眾都睇得明我講咩
你條柒咕碌係要轉移個話題 用你自己既無知 理解能力低黎轉移話題

我驚我打完呢三句你都唔明我講咩
簡單D講 呢到 冇人幫你呀 柒頭

個條柒咕碌岩先好鐘意COPY人地回覆黎做證據
我又試下先
#601
九十九
•
2 小時前
追到live

算啦
依家變左唔係小圈子同引戰問題
係閱讀理解同表達能力問題
#590
性本善
•
2 小時前
講真我諗正常人連理解你D語法都有難度
我覺得你唔好出嚟盡力溝通同講解就係對你支持果班人嘅最大幫助
#575
btw=between
•
2 小時前
算啦，我放棄，已經連溝通能力都失去
除左邏輯理解，基本閱讀能力都同我認知有出入
你鍾意啦，反正我唔會有咩損失
祝你生活愉快，寵運昌隆

最後 呀寶可夢大師 用返你D咁撚柒閪既引用證據方法
我諗你條柒頭應該睇得明
希望你可以認清楚 你係完全冇做任何駁論既能力
甚至係閱讀理解既能力近乎係零
如果你仲想同我拗既話 我係無任歡迎 因為我係包容到有缺陷既人

會員 Pokemon大師 #21873
同埋一眾寶可夢POST小圈子油頭毒撚
上一上黎傾下計先啦

RECORD就最真既 唔會講大話
個班懶係成日用政治做比喻既垃圾 我又用下政治用比喻下你班地底泥先

咁我就想問下 呢條柒碌同李卓人入完去中聯辦 然後話自己係泛民有咩分別?

又要BLOCK 又想睇
又要戴套 又想中出

呢個故事得到嘅教訓係
玩開小圈子就留返喺小圈子入面
你地本身10個挑1個都唔係好夠揪

做乜鳩
做大佬有口罩？

證明佢地未出黎見過世面

好撚勁一打十

好精彩既花生post
都唔知幾耐無見過

原來依啲就係叫做比賽
好似麥當勞啲毒撚玩卡牌咁

仲講緊

仆街追撚左我成個鳩幾鐘 人物關係複撚雜到

你鍾意點講阻止唔到你
有人信你都冇辦法
其實因為大家都冇入過去追post先會咁
小圈子post一定有小圈子文化
但唔係用嚟阻止人加入討論
而係想阻止一啲專登嚟引戰嘅人
如果超級毒能仲可以講到自己係有心討論而被杯而仲有人信
咁真係再解釋都冇意思
佢對我嘅指控真係得啖笑
入post唔需要話要討好咩人 咩四王 貴族
呢啲係佢憑空想像
但絕對唔應該好似佢咁
一入嚟個意圖就咁明顯想引戰
上面仲有巴打用咩踢波做例子
你睇佢根本係唔適合呢個例子去講
唔係要有玩先討論得 而係佢根本由開始都冇心討論

樓豬：我隻閃光耿爽呢？

Pkm 緊係自己捉自己訓練先好玩啦

所以樓豬收到寵未

搞掂左

毒撚巴打好正
屌你老味你班小圈子講嘅論點根本站唔住腳
話你本身無睇你地個post就唔知點係點
毒撚巴就次次講證據
完全係一打十
好波

見你提過下我, 我就再講多句
其實我一直期望緊會有返些少logical的交流
可惜的係, 你地嗰方依然只有外交部的「說三道四」式回應
可能你block左超新星睇唔到佢講咩
唔緊要, 請起筷:

首先咁多位巴打都事先聲明
唔評論你地班子的人同超新星交惡的恩仇愛恨
唔會講你地開戰用到咩武器殺左幾多平民
大家都希望你地攞到solid evidence出黎回應一下
pkm po小圈子意圖打擊抹殺圈子外的同路人以成立唯我獨尊的壟斷王國
呢個issue
但你地無, 除左重覆強調超新星引戰之外, 就係佔領道德高地
對唔住, 我真係理解唔到佢引戰, 同你地走去第二個po抹殺同路人有咩關聯
話「解釋都無意思」, 好似成個po的巴打都係冤枉緊你地班子
所以我話你班人係最無資格反政府的一群
因為你地的價值觀根本一樣
大家普遍都認同的事實唔係你地想要的, 就不斷話大家唔了解
發展到而家, 老實講
除左一開始ff之外, 睇你地出黎講野嗰班, 我只覺得
你地係見到咁多巴打一句都無話過你地最討厭的超新星, 所以好唔服氣
如果你想拉攏同路人一齊幫你鬧超新星
不如花多d心機畀巴打了解下你地的所認為的事實, 而唔係你地的指控

岩 佢地個口吻已經十足十啲老屎忽 咩新會然唔知佢引開戰 識佢一早block左佢 咁叫解釋左？定佢地覺得擺低句show blocked user就有一大班𡃁跟佢
依度唔係你地個小圈子post 你冇啲令人信服嘅理由係冇人會聽你地講

都覺得奇怪點解一個買賣POST可以推得咁遠, 仲快過PS4 二手POST

原來有野睇, BTW上面段比賽真係笑左

一日唔死 一日都仲有野睇

入面班賤種小圈子既反駁同黑警d解釋一撚樣
被人抹黑

咁撚無聊既post 你班死毒撚吵足廿幾頁 做乜鳩

要改變一個腐敗咗嘅體制唔係一朝一夕嘅事，
正如我地社運由14年開始講嘅「拆大枱」，
都要到19年先開始真正遍地開花be water。
起碼你已經帶起咗個頭指出佢地嘅弊病，
至少都令我呢啲新人了解個圈子有咩問題。

連民陣都有改變，思考自己身位點支援抗爭，
希望pkm主post呢班官方相關人士、老玩家，
會好好咁反省自己，要革命先要革自己的命，
唔好將指出問題嘅貶成「分化」、「引戰」，
叫其他玩家一齊杯葛、排斥嚟「止暴制亂」。
有人另外開post，入去金剛棒趕客拖後腿，
然後話另一個post冇人叫人返去扮「和諧」，
同當年雙學話「升級失敗證明升級冇用」有咩分別？

Ching你唔好灰心，就算依家你走出體制冇人跟，
我相信睇完你嘅故事而覺醒嘅玩家一定有。
就算新post冇定期派寵呢啲小恩小惠，
雞蛋與高牆，我都一定會企喺你個邊，
拎返餅劍盾出嚟打而示支持

究竟拎到色違未

了解係靠自己
唔係靠人講
仲有，唔係隨便攞啲手足類比件垃圾
你侮辱左啲手足

我覺得邊個都屌得官譯 唯獨劍盾玩家冇資格屌 對官譯=引戰=零容忍更加係匪而所思 拉上少少條比賽片睇劍盾預告咪大大隻字出寶可夢 點解唔抵制比賽? 含就唔好屌 屌就唔好含 自己可以玩寶可夢 但人地PO張唔知HOME定咩既比卡超(皮卡丘)就要皮你老母 講到尾就係雙標

使唔使我追晒你地百鳩幾個post，先可以話你地唔妥？

就憑你地對毒撚兄、pvp post主嘅態度同處理手法，外人都覺得有問題啦

都啱，將民陣雙學類比你地真係侮辱咗佢地，原來仲係委過於人唔會反省

平民睇到LIVE左

見#414話拎到了

沒有抗爭那有改變

依點其實post入面班賤種有咩解釋

捉鬼仲好意思話人帶風向

發神經

又唔係做記者
冇親身經歷好難靠你嘅言論做d咩合緝懶人包喎

真係每日都有一件柒碌出黎護航

大佬勁到打到班老屎忽收哂皮

極權手段
將抗爭者屈做暴徒反社會人格
扮中立拉攏冇立場唔熟政治港豬
理虧就遊花園唔回應等丟淡

開始有想改革苗頭證明已經冇招
要跪低釋出善意嚟換政權穩定

之前玩過一排入去問問題就知小圈子好嚴重，有啲人9up好多人覆，新手問問題就當透明

追到依度見到啲所謂主post啲人入黎極醜惡，唔夠人講就話睇你唔順眼，根本就冇point

30頁都未夠毒撚就贏咗

其實入去爆閘，不停問問題直至有人答，應該耐你唔何

呢種煩膠式抗爭咪好似塞鐵咁，係會煩到佢地但都令一般玩家唔想理毒能兄

我就建議毒能兄不如真係編集成書，成個故事起承轉合當講故咁講，應該好多人想睇

無必要搞到自己咁下賤，而家又唔係得連登可以睇可以問

Btw寶你老母

求夢特沼王

mhw問問題不嬲就有人答
我就無串過你
但我好記得你講過乜
一入去就屌個任50分鐘5條龍有乜可能打贏
但實際有玩過下隻game都知容乜易
唔係話老屎忽優越感笑人廢 打唔贏咪練lo
咁有人同你講打得贏 同埋唔算難 你就唔信
甚至人地拍埋片出黎你就話要狂用陷阱乜乜物物 你理得人點打？剩係想證明係打到仲剩翻大把時間 之後再追加一條啱曬你口味唔用陷阱唔用屈機武片都打到 你就發脾氣話人當正自己電競選手 咁係邊個問題啊 其他人都睇唔過眼幫拍片個個講野就話人小圈子
大佬柒左就梗係笑架啦 關家姐咁柒比人笑足十年係咪又係全香港人小圈子杯鳩佢

求夢特鐵蟻

個食蕉同埋01749真係好似黑社會/黑警
凶人威脅人既手法一模一樣

你最有資格整喎，成日引經據典

如果叫聲大佬可以慳到捉異色嘅大量時間

或者毅進星果一百蚊，其實幾低玩

如果太煩就不了

D死毒撚係現實比人恰
咪想係網上認大佬

我一個連switch都冇嘅人竟然比呢個post深深咁吸引咗

玩pokemon既都係傻鳩

支持屌柒啲小圈子嘅老屎忽

好後悔深夜3點入左呢個Po
好睇到追左我成個鐘
仲燒埋其他game既post

精靈打完到訓練家打

同意 app台入面真係小園子到On99
比班毒撚杯真係唔知好喊定好笑

原來呢個世界有啲咁戇鳩嘅人現實一定成面暗瘡，無朋友，個頭油到好似用花生油洗完頭咁嘅死毒撚。現實成日畀人恰，所以要喺自己唯一嘅專長度拉埋幾個一鳩樣嘅廢柴去恰鳩返人

想同毒能講聲：好波
痴撚線 哩班寶可夢毒撚以為自己係邊個呀
咁撚樣杯人 拎住啲數據就以為自己係大佬 憑咩呀
仲要叫其他post啲人因為你唔滿意條友 就要杯條友
唔做嘅就杯埋
好心啦 啲傻仔為左要你啲數據 刷你鞋就以為自己真係好有料 人緣好
你地契弟咋 自己霸住個post係到圍威喂
到人地開post真係想傾game 就入去玩嘢 迫跟死你圈子個套
叫你跪 你冇得唔跪?
中共都係有武力 政治籌碼先叫到人跪
你地呢? 一堆叫做寶可夢嘅數據
你地咁大個人覺唔覺得羞耻架

辛苦毒能 一個人同哩班垃圾講道理
我平時都係會上FB twitter同台仔/中國人嘈
雖然多數係我一打多
但如果要同十幾條友嘈
我可能會打退堂鼓
但你堅持左
屌鳩哩啲垃圾就啱架啦 好多人撐你
game台 apps台個啲小圈子
我其實唔係好頂得順 係估唔到寶可夢post咁撚癲
之前pad post 都有類似情況 (依家分左2個post
雖然pad啲老屎忽係串
但唔會成隻小學雞係到杯人囉 而且有時串得幾好笑
哩班友比人屌又係到轉移視線 諉過於人 講到自己冇做過啦
正一垃圾仔

最撚on9係班寶可夢毒撚同人講
係香港人嘅話就唔好用中國譯名
先唔講依家係中國譯名=官方譯名

係香港人嘅話就罷玩啦屌你
間公司唔撚尊重你
你仲要玩
係人嘅話唔好咁犯賤啦

不過可能佢地都想罷玩架嘅
但又想繼續做大佬
所以迫住繼續玩
然後用香港人做理由屌啲笑鳩佢玩寶可夢嘅人
辛苦曬哩班寶可夢大佬

利申:
投入暴雪啲game嘅時間應該有3 4000個鐘
奶共事件之後 冇再登入過

支持毒撚巴
決定小圈子咁封你做打贏四王之後嘅冠軍
有冇人反對

same

原來係條毒撚搞事

我覺得小圈子就度度都有，睇下你接受到幾多，不過我最睇唔過眼就係雙重標準為咗咩自己香港區攞返黎做先有比賽，po張寶可夢圖都得，乜撚野私下屌佢，我dllm啦，你試下你老細有玩叫寶可夢你屌唔屌佢？咪又係搖住條尾奶佢鞋底，呢d人真係係個mon後面屌人，真人都係唔出聲既廢撚黎

btw支持超巴屌柒班小圈子

花生

巴打寫得好好笑有舊登假膠味以為係潮文

睇落去仆街原來認真緊

笑撚死，其實想叫寶可夢咪叫寶可夢 有乜撚野唔得

又要玩又要屌 官方譯名就係事實，又要攬撚住「官方」比兩個字但又屌鳩人用官方譯名

成班老屎忽打個機都要小圈子山頭文化。 屌鳩人買狗源行貨就話姐，屌你老母屌鳩人用「寶可夢」三隻字

睇到都覺得on9

仆街芒都有排擠真係好好笑

無追曬POST, 但都知你想表達D咩

所以出面你見到有D 驚有兩個POST討論你就知咩事

入tg啦
btw 搞tg果條友都俾班大佬blacklist左

大佬喎笑撚死 唔講以前童黨

憨鳩鳩 人地搞tg話小圈子 自己開po黎黎去去幾丁友
tg gp大家守望相助 1200個人 幾開心

乜料
我平時無咩出聲 tg啲人都好幫手喎

真係好撚荒謬
自己霸撚住個post
要人好似狗咁搖頭乞尾
因為佢地 其他人又討論唔到
一入post唔刷鞋 唔洗諗住有人理你
先搞到人地要開tg(仲要未講佢地圍內 一定都有開gp啦 又唔見條友嘈嘅
但因為其他人開tg gp哩個行為會影響自己做寶可夢大佬就開始以本傷人
佢咁撚樣 冇可能係真心想益巴打啦
我真係睇唔過眼
屌佢老母 真係垃圾嚟

BTW唔好意思 我唔玩寶可夢嘅
你想派十幾隻色違時拉比 比我都冇偈傾
就算我玩 我都冇理由為隻寶可夢係到刷你班傻仔鞋
我一定繼續屌鳩你班垃圾

隔兩三日就會有另一批人喺tg活躍 不過都好少會bam新手 其實都幾多新手
有tg比賽 有派寵 好少鬧交喎
都算幾warm

死啦 好驚
我有時會入其他game post
咁樣屌鳩佢地會唔會比班傻仔杯

我真係做錯左
因為太多寶可夢傻仔
要好似毒能咁一個一個屌 好撚攰架嘛

tg gp如果唔係交友 呃西屌個啲
其實真係幾好

入完tg gp 都廢鳩事理班憨鳩
話說我見過一個都叫大佬嘅入左tg grp
爆左朵都無人屌佢

打機求開心 同果班人打又要大佬前後都無癮

應該廢時屌傻仔姐

如果真係成日幫新手益巴打 答人問題 技術又勁 對人友善
佢做大佬(當然唔係真係叫佢大佬 而係入得post嘅係心入面都會好崇拜佢)
我諗多數人都心服口服 唔會反對
問題係哩班寶可夢大佬唔配
冇大佬嘅氣量 起事上嚟成隻小學雞咁
就算派寵都唔係真心想幫人
食撚屎啦屌佢老母

痴線 收隻色違 變咗唔知咩神奇post

痴撚線 真係寧得罪毒撚莫得罪女人
咁都有得推到30幾頁
不過話時話 由高登開始已經唔入呢啲遊戲post問問題
打個機要遵守十幾條規矩，呢樣唔做得嗰樣唔做得
新手問下問題都要比人笑比人串
成班靠玩遊戲做老屎忽認叻嘅低等物種

好似凱婷咁壞

唔怪得個po推到咁耐
原來有花生食
留名跟大佬學玩pokemon

呢d po真係有都唔出奇
由奇打機po一定多小學雞

點解唔可以討論行貨

咁你地班生番要反省下喇

死毒撚廿幾歲人女人手仔都未摸過係到扮大佬真係好撚嘔心
好撚柒啊屌 睇左乜撚野

屌你老未蛇頭鼠目咁
真係相由心生

乜原來咁波譎雲詭
之前玩果陣有追開post，有入主post乞左兩三隻野，
都唔覺咁複雜

請問樓主收到恥鬼未

樓主收到

勁到

打機打到忠誠勇毅咁
唔講以為警察開左遊戲科

收一隻恥鬼 搞成咁 對事態發展有何感受

想要6v百變怪唔知俾唔俾🤣

終於 睇晒成個post,好睇過網絡小說🤣
小圈子post 入過幾次就就無再入去睇過

保你老母可夢

嘩屌呢單真係好恐怖,人地搞個比賽諗住普天同樂,佢地為穩固自己圈子直接破壞人個比賽,俾個我係個搞手一定好sad,之後仲要話人係心存惡意拒絕溝通,明明自己想連人個gameID都起埋貼堂

cls追左成粒鐘
不得不說超能毒撚寫野有一手
好睇又好笑
等睇你打埋其他台

追撚左兩日，真係一日唔死一日都仲有花生

笑撚死

四大天王出現了

乞到咁肉酸呢d虛擬寵使唔使100蚊hkd一隻?
btw咩內傷小王子好似好大佬咁

真心正
我覺得可以去做編劇

唔知入pvp post果班朋友而家融唔融入到主po呢

推

又有新戰線

一入Post大部分都扑左

超級毒能巴打好撚正

原來哩個po有花生食

等睇條契弟轉移視線

串到佢地應一應 有骨氣嘅咪玩呢隻game

好撚好笑 班小氣埋爐毒撚得罪你呢個痴線佬 你嘅對答真係好正 都估唔到毒撚打機都可以打到軍事獨裁形式 唔撚俾你開po 真心痴撚線

收皮啦 人地有證有據 你班契弟除左成群結隊去block人 洗人版 人身攻擊之外仲可以駁到咩 我呢個無玩pkmon 都覺得你班埋爐毒撚又小氣又雙重標準

搵我？
唔係有人send link 比我我都睇唔到呢個post
追下故先

最勁係佢呢個痴線佬可以堅持自己嘅立場
窒撚到班傻仔冇聲出(得返頭幾頁 其實都係佢自己一個人硬打 冇人幫佢
其實好多post都有類似情況 只係寶可夢post特別痴線
而正常人遇到哩啲情況比人杯 冇人理 對面人又多
應該都會選擇向現實低頭 敗走 自己默默咁離開
但佢冇咁做 而係繼續等機會反cap
平時就入去寶可夢post聊鳩班仆街
佢今次成功係一個收耿鬼post到令到我地屌鳩班寶可夢撚
完全係佢應得
我見到仲有一個香港人完全唔驚惡勢力 堅持自己嘅諗法
真係覺得好欣慰

主角上水

還好還好
有心有心

有人比link我睇到
Btw主角應該唔係我

玩得寶咩夢都係弱智奶共狗，正常得去邊
香港人淨識寵物小精靈，Pokemon

同意

喂支持你
繼續狙擊

block左三個
唔洗睇都知

無錯佢地班老屎忽圍內有個gp
但係又唔比人開group 阻住自己做大佬
出黎反駁下？

點啊 唔小圈子唔小圈子
呢個乜撚野黎架？

一早估撚到啦
佢地會點解釋
現實識? 但用網名
BTW其實一開始高登連登唔比tg 除左唔想有人呃西屌之外
係因為有嘢想大家巴打一齊討論 有咩好嘢有個連登ac就可以一齊拎
唔想有小圈子嘅存在
但佢地個post根本已經係小圈子啦(仲要未計圍內有個gp
但仲好意思拎住連登唔比tg作為原因 唔比人開tg gp
話人tg係小圈子
人地千幾人點都唔會細得過你地啲寶可夢貴族圈子啦 屌你老母
開post唔比 tg gp又唔比
係咪要向你班傻仔跪低先可以討論呀?
連登唔比tg? 成班假仁假義嘅畜生

佢地話你同正post和解咗 你點睇？

屌那聲隻game 出之前9個月就霸定個po攪小圈子
真係痴能線

想問樓主收到未